[IQ題] 有邊個導演係啲死黑警睇得明嘅？

第5頁開估
勉強指數：★★☆☆☆
答案：
db806a18c78827f74d13b5858e1707d389f19d944321f550cfe4c5f7550dc805

黑曱明

秒

錯字
係黑甴明

咁快秒撚咗, 樓主快d 走, 我幫你頂住先

我屌你 又秒